[講大話中肺炎] 你地會唔會經常check 人上線時間

好耐之前會 依架唔會
因為我認為 佢想覆就一定覆你 唔覆就唔覆
睇佢上線只係你自己犯賤

會
唔會

會
但睇得多盞傷心
依家直頭熄左

online 你點都會睇到
最多睇唔到last seen

會 人係犯賤架嘛
不過近排熄左 搵d野distract 下 個人會舒服啲

有無人可以行下好心比我check

我犯賤，成日Check

[member]

會
但text咗佢就唔會check
因為驚如果佢唔想覆我又見到我online
會唔好意思唔覆
(當然我assume咗佢會唔好意思)

你係assume左佢會㩒入你地個對話
同埋留意你last seen
唔好諗咁多